其實d戲院開少幾分鐘燈係咪會死?

啱啱睇完睇完哥斯拉 發覺d戲院真係好鍾意趕人走
先前我唔知哥斯拉有post credit scene
但我通常都鍾意睇埋個credit 先走
點撚知間戲院夠膽死一到credit 就開燈趕人走
你話冇post credit scene都冇咁嬲
點撚知哥斯拉真係有post credit scene
搞到光殘殘咁睇最後尾個伏筆
其實唔止依套 之前好撚多戲d戲院都好撚鍾意趕人走 eg marvel d戲
究竟d戲院開少陣燈 清潔少幾分鐘係咪會死?

係

做戲院ge我話你知原因
以前我做果間係有彩蛋就絕不開燈，即銀幕有公仔郁緊就唔開
依家會開係開半燈，目的就係為左d客唔好仆死
事源d客唔睇彩蛋趕住走，又唔睇地燈整親自己，跟手就投訴戲院點解唔撚開燈
你都知香港依家係乜風氣，有乜都投訴左先，d公司仲要怕死咁款讓晒步，所以造就好多戲院一出字幕就開燈，有d甚至直接開埋清潔燈

去返彩蛋位會關返燈....

呢個係某d戲院先咁做，主要睇戲院高層點諗，若果高層決定全程開燈咁放映員就唯有設為全程開燈

係mcl做都係以前的事
只能夠講，呢間公司垃撚圾

咁真係好難怪嘅

你可以投訴，上黎講有撚用

開燈又死，唔開燈又死，
服務業